成晚戴耳塞聽住白噪音訓覺，對聽力有冇影響？

如題平時一攰就會耳鳴，買左bose sleepbuds 依家訓覺係好左，但係驚對耳仔唔好

睇你開幾分貝嘅姐

咁佢本身都限左音量，有冇話超過幾多分貝唔好？

useful? detailed review please

白噪音出喇叭 work!

有人同房會唔方便

其實同你自己用耳筒聽white noise 一樣
不過佢好細，相對唔會好un到耳仔

會 你要查返個吸收量

耳屎會多到pk

放枕頭附近就得，唔會嘈

好方法

搵部舊電話 play